陳展鵬淘寶買車胎瀨晒嘢 網上開炮反遭大陸網民恥笑

內文太長，自己入去睇

佢個名已經好大陣亞視味

手足

奶共狗

前世做過咩好事
今世咁撚柒 都可以中出單文柔
屌到佢有BB

條女好正

咁撚有錢都去淘寶買車軚？

大陸就諗起. . . 古仔. . . 常姐撚，撚胎能

佢話淘寶發貨等一星期 但外國訂要一個月

但係淘寶訂車軚呢個行為好似有d奇怪

亂鳩咁up
你信？